85-95 扮工吹水群 「五大訴求，決一不可」

Whatapps 扮工吹水群重開啦
放生左個群半年
群主們決定重新招人

招人訴求如下
1. 85-95 年間既大好青年
歡迎各無論讀緊書做緊野或者廢青都好既你加入

2. 中意吹水識人
希望大家係群到搵到志同道合既朋友一齊去玩

3. 介紹吃喝玩樂
香港人生活壓力真係好大

4. 不狗公不狗女
群主都知大家可能都想出pool, 但希望大家唔會以「搵食」為前提

5. 不割席 不分化 和理非
明白大家對事有唔同睇法，群主好支持和平理性地討論

入群睇緣份，岩就填表啦！

五大訴求 缺一不可
原來標題打錯字

推

fill好

幫下你手

秒加

push

每日一推

很輕推

。